政府回水果一萬《已經洗晒》揮手區

輸撚左了

一收到回水已經捐左